有無人香水敏感？？

屌阿。。次次一有囡噴左個鼻就勁唔舒服
濃個d仲會流鼻水

有無得搞

似鼻敏感多啲

可以點算

唔好用

對肥妹敏感

人地用阿

呢樣真。成日detect到身邊既肥妹仔出現即時望實